知唔知而家邊度仲有食物回收/廚餘回收箱?

大家知唔知而家邊度仲有食物回收/廚餘回收箱?

有時有D 野食買多左食唔晒, 又唔見sai左佢...

以前係樓下商場見到有, 而家唔見左, 問左附近幾個屋苑商埸都話無

想問下最近有無人見過香港邊度仲有食物回收/廚餘回收箱呢?

Thx